<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Expresion Express</string>
    <!--INSTRUCCIONES-->
    <string name="instruccionesTit">Instrucciones:</string>
    <string name="instrucciones">“Expresion Express” es un juego de mesa del año 1996 de la marca MB
        Juegos que consiste en adivinar palabras a partir de la descripción que se hace de estas sin
         poder decir ninguna de la misma familia.
        Los jugadores forman 2 equipos y se sientan intercaladamente, es decir, si hay el equipo A y
         el equipo B, se colocan ABABAB... Al principio de cada ronda, se pone en marcha un cronómet
        ro(con un tiempo aleatorio) y el integrante del equipo que tiene el turno empieza a definir
        la palabra que le ha tocado. Una vez el resto del equipo la acierta, el jugador que definía
        la palabra pasa el turno (en el juego original un disco, en la aplicación será el móvil en j
        uego local) al jugador que tiene a su lado (tal y como están sentados, será del otro equipo)
         y entonces es el otro equipo al que le toca adivinar la palabra. Todo continúa así hasta qu
        e se acaba el tiempo. En cuando esto pasa, el equipo que tenía el turno de definición pierde
         la ronda y, entonces, el otro equipo es quien avanza una casilla de las 7 que hay en el tab
        lero. En la siguiente ronda, el equipo que empieza a definir la palabra es el equipo que ha
        perdido la que se estaba jugando.
        El juego continúa así hasta que uno de los dos equipos llega a la última casilla, hecho que
        indica que este es el ganador.
    </string>
    <!--EQUIPO ACTIVITY-->
    <string name="equipo1">Equipo 1</string>    <!--Tambien en TABLERO-->
    <string name="equipo2">Equipo 2</string>    <!--Tambien en TABLERO-->
    <string name="participantes">Participantes</string>
    <string name="siguiente">Siguiente</string> <!--Tambien en TABLERO-->
    <string name="faltaEquipo">Falta nombre del equipo</string>
    <string name="faltaParticipantes">Falta añadir participantes</string>

    <!--TABLERO ACTIVITY-->
    <string name="posicion">Posición</string>
    <string name="turno">Turno</string>
    <string name="tiempo">Tiempo</string>
    <string name="pasa">Pasa</string>
    <string name="gana">Ha ganado el equipo </string>
    <string name="fin">FIN DEL JUEGO</string>
    <string name="repite">Vuelve a jugar</string>
    <string name="acaba">Acaba</string>



    <!--LISTA PALABRAS-->
    <array name="words">
        <item>Palabra 1</item>
        <item>Palabra 2</item>
        <item>Palabra 3</item>
        <item>Palabra 4</item>
        <item>Palabra 5</item>
        <item>Palabra 6</item>
    </array>

</resources>
